721 臨時政府立唔立好?

不了

緊係成立 國際一定會支持

推

而家已經冇退路
呢個時候唔宣佈成立臨時政府
就以後都冇機會

一定要

魯迅開窗論：
“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）